［緊急］停止起哄 理性思考

大家行動前諗諗啦，理性少少啦求下大家，做每樣野之前諗下有咩用，唔好人起哄又跟住叫，入面一定好多鬼，做好自己影響別人啦大家

我真心覺得今晚比好多唔知係鬼定係冇腦既搞L衰晒

我做鬼一定叫最大聲，大家要理性唔好起哄，唔思考只會跟劇本走

岩 一時既發洩解決唔到問題 仲令呢個反送中示威更步向失敗

有無鬼我地控制唔做，做到既係由自己改變，要理性，擇善固執，聽人意見，做主動理性，唔好由人帶風，要voice out

不分化 不割蓆

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

可以失望 但不可絕望
WE SHALL NEVER SURRENDER

721 811 不分化 不割蓆

推

停止啊 班5五最想睇到呢個情況

有鬼起哄

班五毛係咁推文

大家冷靜思考啊

陷阱，冷靜，各位睇路
不要給仇恨情緒支配

快d制止失控既人！

開咩摭

推比現場

冇LU~示威者同黑狗冇分別!
你地輸哂

衝動撚搞死晒

唔割席都要防鬼呀，睇港台直播好清楚，有條著白底花衫嘅肥仔喺度帶動示威者情緒衝警犬，個黑西裝叔叔擋唔住條肥仔，畀佢衝咗出去，條肥仔本來好似好激動咁，但衝到班防暴警面前，竟然同警犬好平靜咁講咗啲嘢，跟住其中一個警犬就將佢送番入機場，千真萬確，要小心呢個人

日後諗下每次出去集會，要點防鬼 呢個係好嚴重問題

一男一女。。
尤其個大聲婆。。好識避鏡頭，但係你一定聽到佢把聲

有人出post話set軍規，我覺得大家事前係應該要有共識，遇到呢d事點都應該要有條底條

黎黎去去個幾把聲，係現場唔理性好易出事

係，無大台，但底線係大家有共識，所有人都唔可以超過，超過就係鬼

［文宣煲大佢］有疑似黑社會入機場踩線搞恐襲

我地已經冇可能再割蓆

無錯，否則現場無人制止，理性既人都控制唔到場面，做鬼一定係一班

遇任何事都要冷靜應對 有時氣氛鼓動反而累事

所以事前對呢d情況應該有共識，大家有共識就要尊重，過火要制止，一係就係鬼

呢樣可以捉到鬼出黎，即係事前有中批人聚集，搵其中一個識講野既 講出今日既底線係乜，唔好過，過左就鬼，大家有共識 可以放心去做要做既野

真係要冷靜，身處現場好容易俾人影響到

事前要有共識底線，尊重共識去做，咁先可以抗衡

我覺得唔同類型活動有唔同定位，做之前拎上黎討論投票，咁係最多人可以參與到個決定